Whatsapp回復唔到備份

今日買咗部note9，事前舊機已經備份好，但喺新機個whatsapp到回復備份，但回復load咗2秒都無，最後對話得返啲群組喺到，好想死

利申：舊機已經回復咗原廠

登入返你舊機google ac

應該會有曬所有群相係到

Google drive 會有個file係backup

Google drive個backup有喺到啊
但部新機不斷重down個whatsapp都cover唔到落去

試下上網down番舊小小版本既WhatsApp，我之前都係咁回復番個backup

啱啱試完失敗咗

Whatsapp 有時係咁on99

有無試過用舊機裝多次再回復
啲相再過返落電腦度

成個file搬去新機 唔好信google backup

有無辦法可以將個雲端個backup拎出嚟

無 你試下用第部手機恢復備份

唔同手機回復有分別？

重新down個whatsapp佢係check到我Google drive個backup，但一load個backup兩秒都無就100%，最後當然咩record都無

係時候要放下

唔好啦

之前試過新機恢復唔到 用返舊機就成功

仲有2個鐘試下呢個方法用另一部機先
btw thx 巴打

2個鐘？

重down太多次有時間限制

Android最大優勢 sd card/電腦插線搬資料
對話咁重要點解唔做多一步backup入電腦/sd card

次次轉機都無事，另外部ios每次轉機一樣好順利
但今次見過鬼怕黑嚟緊一定做足100%安全措施

我用另一部手機whatsapp 回復備份，最後顯示（完成媒體回復），我check過啲資料拎返，但啲對話仲未有，係咪正常要啲時間load？